請教用21:9mon的巴絲打

你哋睇正常youtube片 16:9嗰啲
喺咪會有兩條黑邊出現
會唔會好膠
唸緊換唔換21:9mon好 打機好似好正 但如果睇片有兩黑邊喺到又好似好膠

Youtube 16:9 就一定有㗎啦，除非條片本身其實係上下有黑 bar 嘅 21:9, 有啲 browser plugin/extension 可以放大做 21:9

但睇電影就好正，因為多數都係 21:9

打機就更加唔洗講, 用開 21:9之後用返 16:9 打機, 好似望住隻寫窗仔咁.

一定要用21:9 用完你會返唔到去16:9

21:9

你地21:1 用緊幾多寸

.

---------------------------

34

用svp補返黑邊，一樣靜晒
睇youtube片用mpv+youtube-dl

34
29寸以下都好細

34" 21:9
個mon要距離自己幾遠

80cm 以上

用緊邊隻,影黎睇下

搭單一問
mon係16：9但睇戲上下會黑咗噠，較返成個mon都係有畫面d比例又好似怪怪地咁，有冇辦法解決？

要保持原生畫面比例
必要時有黑邊係必需

任何所謂填滿既效果
一定會cut走或令畫面邊緣變形

冇一隻mon既比例一定冇黑邊
因為電影會並用16:9或 21:9
原汁原味由得佢有黑邊係最正路

用21:9 mon

老老實實
G-sync 打機, 要IPS Mon
有咩21:9 mon推介

等pg35vq
一步到位
無視其他所有model

有咩咁值得等
同34"既Asus ROG PG348Q有咩分別

hdr 200hz
仲唔夠j?
要有的都齊晒

有部分YOUTUBE片都原生出到21:9, 但唔多
睇戲就
不過我自己用21:9會太暈, 所以打機既話會教返16:9